# Netbill
Aplikasi Tagihan Internet

Aplikasi dibuat menggunakan :
PHP
MySQL
AJAX
Bootstrap
DatePicker

Halaman Admin<br/>
Username : admin Password : admin

Halaman Pelanggan<br/>
Username : user Password : user

# Clone Repo
1. buat folder baru di c:/xampp/htdocs
2. masuk ke folder c:/xampp/htdocs
3. klik kanan, pilih git bash
4. download project dengan mengetikan perintah "git clone https://bitbucket.org/rmdhn_syahrul/cmn.git" (tanpa tanda titik 2) di console git bash 
5. tunggu sampai repo ke donlot semua
6. jalankan XAMPP Control Panel
7. Jalankan Apache server dan Mysql server
8. buka web di browser http://localhost/[NAMA_FOLDER_PROJECT_YG_TD]


